「和理非」原定明年做警嫂 向男友攤牌「辭職或者分手」

做得好

唔梗要，連登大把好男仔

連登個個5萬月薪 30CM長

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

Source

呢d先係正確做法

梗係結完婚再做卧底啦

警咩嫂 狗乸呀

未結婚既可以重揀，第日有咩頭暈身慶 要白車，你老公翻緊工，屋企得你一個又無車入到來。

揀過個老公，如獲新生。

個老公輪更，平時你翻工佢放工，你放工佢翻工，靠咩維繫

同黑警結婚無好結果. 死全家.

白警喺而家洗腦式嘅工作環境
好難保持住自己本身嘅價值觀㗎喇
頂得順繼續做嘅人
剩係有時間OT同睇藍色文宣咋

仲未計老公話就話返通宵更 但邊個知係咪去咗call g
利申以前識狗係咁

白你老尾

半年喇 仲有白警
全部有上過前線嘅黑警都殺完班膠官再吞槍自殺就差唔蟹

做狗乸慘過食屎
你隻狗碌鳩插過唔少大陸雞
生理上已經接受唔到狗隻

睇電視教要睇下條底底有冇反轉雀

想知堅持唔辭職
隻準警雞同佢分左手之後有冇人要
雖然隻準警雞棄暗投明
但佢始終比狗玩過中出過
除時三穴開發曬
仲有冇人肯埋單接件咁ge貨
呢個情景好慘

睇下個老公係乜職級
如果係白衫就未必咁講
好現實

好似咁講
有d人話點都要支持黃店
難食都支持
同樣道理 肯攤牌即係黃
我都撐
但諗起比狗中出過真係